［民主牆越鬧越大］其實係咪比籍口中央立23條

同游梁做既野有咩分別
支那宣誓比中央搵位釋法
民主牆再發大，隨時搵到位立23條

佢想立，邊個位都入到
要咩藉口

就算想立，泛民有能力擋咩
自由黨仲會倒戈咩

依家唔洗立23條都得啦
有你地自我閹割自己嘅言論自由
仲洗立23條？依家同冇立有咩分別？

因為怕立23條而退避
中共不戰而勝，學你地咁講
共產黨最開心

立囉，無分別

#1 光之練金術師 • 1h

個帖都無人回，真係有幾多人支持港獨大家心照啦

XXX做咗嘢，比籍口中央立23條
五毛萬能key

(見到你用中央呢個字眼露晒底啦五毛)

唔係

中共要立23條根本唔駛藉口，反正你地都唔會反抗

五毛連弱智都請？ 炒撚左佢啦